## Теоретический вопрос
- Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна

## Ответ.
`Деструктуризация – это особый синтаксис присваивания, при котором
можно присвоить массив или объект сразу нескольким переменным, разбив его на части.
`